假黃店，各手足小心，厚福街

呢兩間同文宣完全格格不入
可能1999 但親自去睇下就知
但巴打你咩都唔講就話佢係藍店
加啲內容 俾啲證據 咁就幫你推下

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

真 有次經過見到都覺得好怪
但又有連濃板係到

因為我親耳聽到，佢支持黑驚，同埋話黑驚裝備當然要好過其他部門

而且我聽到話，如果而家唔係黃，生意點做，但佢旁的店，就同佢好大分別，唔信去睇吓